+++
title = "Чемпионат России &#8212; Казань: регистрация приезда и поселения"
date = 2007-02-23T12:37:14
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/01/chempionat-rossii-kazan-registratsiya-priezda-i-poseleniya/"
permalink = "/post_554/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200701/msg00035.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "chempionat-rossii-kazan-registratsiia-priezda-i-poseleniia"
aliases = [ "/post_554", "/2007/05/01/chempionat-rossii-kazan-registratsiya-priezda-i-poseleniya",]
type = "post"
tags = []
+++

Здравствуйте.



С сегодняшнего дня открыт регистрационный ресурс для заезда участников ЧР-2007:



<http://ru.bkrt.ru>



<!--more-->Информация для капитанов команд, которые имеют право на поездку в Казань:



Для первичной регистрации команды нужно зайти в раздел &#8220;регистрация команды&#8221; - <http://ru.bkrt.ru/register.php>. Там вверху находятся строчки для авторизации, а после них - анкета команды.



Регистрация может быть пройдена не вся сразу, а постепенно. Самое главное, чтобы команда изначально внесла свой состав (не менее 4 человек), название, капитана, город, а также контактные телефоны и мэйлы. Все необходимые поля там есть.



Если анкета заполняется в первый раз, то нужно просто вписать в поля логина (e-mail) и пароля свои данные, далее заполнить анкету, и завершить всю операцию нажатием кнопки &#8220;Зарегистрироваться&#8221;. После этого команда уже будет внесена в базу, а письмо, необходимое для завершения авторизации, будет выслано на введенный e-mail.



Чтобы в дальнейшем дополнять эти данные, надо будет войти в систему (ввести в поле для авторизации адрес и пароль). Заново вводить то, что уже введено, естественно, не нужно.



Получение информации о вашей регистрации (состав, гостиница, данные о приезде) будут постепенно подтверждаться ответственными за это членами оргкомитета. Первые подтверждения пойдут к концу недели - пока у Оргкомитета другие первоочередные задачи. Так что не волнуйтесь.



Из прочего: Информация по гостиницам есть в разделе &#8220;Проживание&#8221;. Некоторые из них нанесены на карту в разделе &#8220;Карты&#8221;. Если есть вопросы к казанцам - их можно задавать на форуме.



  _С уважением, Алексей Ерофеев_